吉野家真係越做越差

8點正已經賣晒火鍋既牛，得返雞肉
吉野家無牛賣叫咩吉野家？叫吉野雞啦不如

早幾日係西狗 間吉野家 有老鼠，
係天花跳入廚房 ,
嚇到排緊隊都即刻走，
但見其他人當無事發生過

以你Logic
吉野家又唔係叫吉野牛
無牛都吹唔漲架

早幾日係西狗 間吉野家 好多客，
我係天花跳入廚房 ,
有個嚇到排緊隊都即刻走，
但見其他人當無事發生過

有野食既地方就有架啦~~
仲要係深水埗，不嬲都係咁

間間餐廳都有老鼠甲由架喇
何況係吉野家
仲要西九

轉返可樂雪碧嘅話會考慮食返

肉酸到呢 無邊爐打就發皮4

根本唔想你咁夜入場慢慢坐，同埋人地一早賣曬不知幾成功

高層food court仲過癮 Disneyland 咁